(重開) 香港警察太子站涉偷拍裙底被捕

一名28歲香港警察被捕，涉嫌昨晚6時許在港鐵太子站以手提電話，偷拍37歲女子裙底。他涉嫌遊蕩被捕，獲准保釋侯查，9月下旬向警方報到。 警方表示，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，定必嚴正處理。